無預警！Eminem 發布新專輯《Kamikaze》

在宣佈為《Venom》打造電影主題曲後不久，調皮的 Eminem 立即又丟出震撼彈：個人第十張專輯《Kamikaze》正式亮相！他以「試著不要想太多 … 享受它」作為註解，並同時公布封面設計。

所謂 Kamikaze 即「神風特攻隊」，源於二戰末期日本為抵禦美軍所發起的自殺式攻擊部隊。儘管目前仍無從得知 Eminem 為何採用此名，但就專輯封面而論，實際上也是取材自 80 年代說唱團體 Beastie Boys 的專輯《Licensed To III》之封面。有趣的是，和 Eminem 一樣，Beastie Boys 成員也都是白人，《Licensed To III》亦是他們最成功的作品，銷量踰千萬張，與 Eminem 的《The Marshall Mathers LP》、《The Eminem Show》並列於 RIAA 認證「Diamond Status（鑽石唱片）」。
《Kamikaze》共有 13 首歌、總長 45 分鐘，為 Dr. Dre 和 Eminem 共同製作。其中亦收錄《Venom》主題曲，感興趣者不妨直接聆聽：

有無人知香港幾時出CD？
狂Refresh緊新聞

補Link

竟然無人理Eminem 出新碟

咁撚正

好正 Slim Shady is back

留返個名先

Spotify 試聽左幾首，正過上年隻碟好多
等實體碟鳩衝

revival係幾失望

得2,3首正
其他都好似pop咁

推

好多首都幾正喎

出得快咁

會唔會有啲左膠話勾起二戰死難者家屬傷口

Venom
較返 2X speed 聽住先

可能上一隻俾人屌太甘？

返緊工冇得聽

有無人今日會經過CD鋪？
可唔可以幫問下幾時買得？

Tidal download緊放工聽

幾正

應該係，上隻真心唔掂

正呀屌

Revival didn't go viral

上隻Revival Dr Dre無份整就搞到咁，得Framed正，今次由Eminem同Dr. Dre共同製作

Reviva啲rock beat真係

fans苦等左幾年，點知

其實Like Home唔差
不過Alicia Keys....

First listen 回勇作

Loop咗成日

greatest 好撚正

Not alike唔知點解一開頭有啲火炭麗琪味

好似幾尾機

有冇人一路聽一路形住係Paul Brother rap
So Far skip住聽中意上隻碟多啲

少有既意見
不過唔緊要，聽Eminem既都係好人

即刻dl黎聽先

無Join上網聽歌果啲 唔知你地講邊首
等出實體碟鳩衝一次過聽

真心覺得今次高質
已準備入手

聽日收工去問下幾時出實體碟

有啲似bad and boujee

特登扮

Lucky You 正到

應該係 lucky you有段扮mumble rap都幾正

隻碟出嚟屌啲mumble rapper、trap、屌過佢隻revival嘅人
好正

仲有kamikaze嘅 fack on everyone

屌唔怪得我覺得有part怪怪地

得罪講句 trap真係好撚on9

我聽慣舊嘢
麻麻哋trap

Not alike 一開始係咪串this is America?

spotify有了

kkbox岩岩聽講第一首就見到你個post

lucky you正到cls

nice guy

Not Alike直頭大大力插

見你地係咁講 好想快啲買碟

唔係扮老屎忽，自己都只係90後
但問同齡或者後生過我既人，原來好多人都唔知Eminem係邊個，而其中更有啲話自己本身有聽開hip hop ，得一個外國留學返黎既話識，有個最離譜係部電腦播緊 Lose Yourself(trap remix ) 之後答我話唔識

係 i tunes買咗

今日下晝喺公司聽第一首the ringer已經覺得正

The ringer正到仆街

暫時黎講The ringer係最正

忍唔住上網搵左mp3黎聽住先，真係幾似

個「牙」係精髓
牙 牙 牙

原來火炭麗琪一直都走係潮流尖端
係我地有眼不識泰山 笑鳩佢
對唔鳩住

Facebook/IG/twitter有專輯雙面圖睇
寫到明係
Executive Producers: Dr. Dre & Slim Shady

屌好撚正

老老豆豆 各位要認真聽下Stepping Stone先
聽得明就知呢首先係最正

The ringer好撚癲

終於有番啲early 2000s既feel

唔知點解香港好難搵到識嘅人係stan
班fd最多都係跟潮流聽吓最hit嘅rap god, not afraid之類，圈子差唔多得我阿哥一樣咁鍾意eminem
我直頭覺得由Infinite到kamikaze都正，把聲同flow隻隻碟都各有特色

Diss嘅嘢多到消化唔到
Feel到佢燥到仆街

Cause you missed the line and never caught it
Cause it went over your head, because you're too stupid to get it

REVIVAL DIDN’T GO VIRAL!

認真問 英文要去到咩程度先可以就咁聽就聽得明佢rap緊咩

唔會啦，佢反trump

認真睇埋lyrics 聽，完全feel到佢個內疚，覺得自己既內弱害左D12

好撚高汁喎呢隻碟

聽得多就會識，一開頭唔得咪望下歌詞。

題外話，依家官方shop賣緊kamikaze design嘅衫，大大隻字寫住「敗北より死」（粗譯：寧死不敗）
唔知有無勇士有興趣買件喺香港著？

KAMIKAZE GREEN HOODIE好撚正

集埋一齊ship會唔會平啲

Lucky you有logic feel

咁多supersonic part

想買

Lbj 都係咁聽 post story

隻碟幾時先有得買

聽緊 好正

我都想買

想買想買

我反而想買呢件多啲

琴晚臨訓聽The Ringer嗰陣
聽到I’m not done嗰下真係成個人醒咗
好正

上左熱門

唔使瞓

隻碟真係由頭loop到落尾都咁正

已訂

呢隻真係好滿意

巴打你係咪忍唔住download左

係呀
見你地講到咁忍唔到Down黎聽住先
今晚收工去問幾時有得買CD

唔洗試聽，直接成個album dl落黎

間野出貨好撚慢

隻紅色紅膠要4個月

黑膠

已訂 CD + casette

Btw, 碟名用 kamikaze
唔知佢會唔會繼 2012 年後再去日本開 show
好想再見 eminem

一定去

有生之年一定要睇返次Eminem Live

有無人開團

撚尻d 濕尻倒模trap flow

由細聽到大

oh my god
唔聽對唔住自己

Child登仔聽開中出好聲音

Damn right

唔知自己鐘意邊類rap
就咁聽 無留意歌詞
Not afraid
The monster
Stan
Stronger than I was
Mockingbird

佢呢幾首好岩feel
一聽就想聽落去

有無巴絲可以推薦多幾首
其他歌手都okay

I need a doctor
Tragic Ending
When I'm gone
Best friend
Twisted
就咁睇你好似鍾意呢類
勁啲既就 Till I Collapse

漏左，仲有Beautiful同Space Bound

Marshall Mathers
Love the way you lie
Twisted
Lighters
Headlights
Kill you

Beautiful
Lighters
Kings never die
Love the way you lie
Space bound

其實隻碟係咪未出？
我見佢官網寫pre order 再寫埋預計ship都要約個星期以上

幾位巴絲

今晚返到屋企聽下先

唔知
我收工去HMV問

Forgot about Dre

中國有嘻哈

the god is back motherfucker

上一隻有買
冇咩感覺

聽咗少少呢隻其中一首
準備狗衝買碟

我都未聽哂呢隻，聽左5,6首左右
首首都好正
問我最鍾意邊首既話：

停用咗一排spotify
要為佢用返

無Join Plan

買嗰啲卡嘛

最少要買幾多？
未有CD，買黎聽陣

Apple Music 已經有

唔記得最少了
我好似係買144蚊3個月

一間放break去睇下先
唔該巴打

HK ITunes Store $73

最想係買碟 但見apple music有 又心痕
兩者只會簡一樣

Apple Music 一個價成家聽，何樂而不為

我無用apple music月費
淨係會買碟或者iTunes 買

我都係揀CD
屋企有部音響可以播

Lucky U 好撚正

聽到去Normal
應該幾啱上面問有咩推薦果位巴打聽

佢真心痴撚線

所以我琴日見到呢個post後 掙扎到而家都無itunes買
寧願等cd

我係呢度聽住黎等CD

繼The Marshall Mathers LP2之後呢隻最正

Moov 有
聽下先

Venom

MMLP2入面好多都ok，上面好多巴打都推左神曲，仲有lose yourself，8mile呢啲神作中既神作

when the music stop
music box
仲有佢以前係D-12入面都好神

MMLP2入面就全隻都推薦

第3次世界大戰近了

唔知日本人點睇佢呢隻碟

由其係呢幾句呀，聽到差啲喊出黎

The death of Doody broke us in two /
We were thrown for a loop, ain't none of us know what to do / And at the time I was goin' through my own struggles too / Everyone tried to go solo, really nobody blew/ I was hopin' they do so I ain't have to shoulder the group

RIP PROOF RESPECT D12

D12 - My Band 應該都岩聽

睇緊啲Lyrics

今次啲衫幾靚

Venom 個Hook CLS

極惡痞子英雄 − Eminem 宣佈將為《Venom》打造電影主題曲

Eminem x Venom 的聯乘合作能激出怎樣的火花？

由 Tom Hardy 主演的反英雄《Venom》（台譯：猛毒 / 港譯：毒魔），在前後兩次的預告發佈後，亦成為世界電影迷的焦點。日前則獲得 Tom Hardy 證實，已經跟 Sony Pictures 簽下了三部《Venom》電影的合約，未來或將打造「Venom三部曲」。今日 Venom 電影官方則搶先釋出疑似電影主題曲的預告，今番竟找來傳奇說唱歌手 Eminem 跨刀合作，象徵著極惡反英雄遇上的說唱圈的超級大痞子，兩人的相遇或將迸出新的激烈火花！

Venom, (I got that) adrenaline momentum
Venom, not knowin' when I'm
Ever gonna slow up in 'em
Ready to snap any moment-um
Thinkin' it's time to go get 'em
They ain't gonna know what hit 'em
(When they get bitten with the—)
Venom, (I got that) adrenaline momentum
Venom, not knowin' when I'm
Ever gonna slow up in 'em
Ready to snap any moment-um
Thinkin' it's time to go get 'em
They ain't gonna know what hit 'em
(When they get bit with the—)

好撚正
瘋狂loop緊

Slim shady is back

從來都唔撚聽嘜9野paul
又點會形住

I'm back, I'm back

當我唔識野，Paul係邊個？

Eminem咁冷門都咁多人聽

你肯定係冷門野

返去買股票啦你不如
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
PEACE

有幾冷門
拎咁多獎仲要其中一個係Oscar
無人聽先出奇喎

00後？

啱啱搵返隻revival嚟聽

史上賣碟頭十位内都叫冷門

2隻差好遠

2017年 Revival 第5
Ed Sheeran排第一

【饒舌天王｜Eminem】美國著名饒舌歌手阿姆在其新專輯中提及：每個人都在參與比特幣

youtube過億viewers都冷門

好突然

k dot唱完黑豹 到Em唱Venom
Aftermath包晒Marvel

知道果下簡直心臟爆炸
原本都預下隻會係1,2年後

聽到not alike真係笑左

如果唱埋DC就好

🐏🐏

E 係咪負責曬成套venom 既soundtrack ?

Not alike 入面royce都幾正

Stepping stone 好正

可唔可以用隻revival加錢換新碟

我成日潛意識無視佢出左隻Revival

Yes
+ US$15 only

一年內出兩隻碟
真係估佢唔到
今次隻碟真心正

有性趣KAMIKAZE GREEN HOODIE同KAMIKAZE HAT

無知真可怕

第一次聽Not alike就聽到everybody doing bitcoin

數漏

真係 返緊屋企聽緊
又真係岩口味

新碟真係差唔多首首岩口味
即down
呢隻碟 有兩三首新rap法？
Lucky You 呢種都幾正

用緊csl加埋Moov
都幾方便

Lucky you

lucky u

rap god

lose yourself 神作

MOVE 首Fall Eminem - Kamikaze
同YOUTUBE唔同既???

有冇得留名

我都見到
尋日係叫Fall

今次有d差....

點解呢

光明會又迫害EMINEM

Not alike

麗琪

火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪
火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪
火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪
火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪
火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪 ya ya yeah yeah

We are not alike

擺到明扮緊migos仲火咩炭麗琪

THE LOW MAYS

比較熟悉火炭麗琪

成隻碟無限loop緊

支那已禁

聽完今次隻碟真係好正 好過上次個隻我覺得

神風

Eminem係強國好似幾多Fans

上隻pop味濃

哩件都正

BlocBoy JB Look alive

MOOV 將fall 同kamikaze 調轉咗

訂左兩件衫支持

唔止moov
張album好似一開始已經搞錯咗

覺得Fall最正
上邊巴打可以聽下em diss人果啲
nail in the coffin
Bully

脫離左共濟會係唔同d

屌，HMV話佢地都唔知幾時有

巴打你用信用卡買1個月spotify用住先啦
首30日免費，到時再cut都得姐

可以中途Cut？會唔會扣我錢

我都用緊，可以上去中止訂購
還掂都有排等㗎啦

登記左
1/10前Cut鬼左佢先

屌聽左成日原來我漏左首Good Guy

lucky you開頭嗰段扮明玩緊migos

Venom 好撚好聽

狂Loop

我俾女朋友聽隻新碟佢首首都話幾正，係Normal差啲，我以為佢會最鍾意Normal
btw 介紹佢聽Eminem 佢話When I'm gone最好聽
慢慢導佢做Stan

NORMAL 好正
頂帽好撚正呀

等星期一spotify地鐵聽，燥住返工

想買頂帽 有無人夾運

GREEN HOODIE 都好正
求團

聽完一巴星落老細度

有興趣，一般運費幾錢左右？

有興趣

好熟悉嘅感覺

可以直接寄到香港?

應該好貴運費

Rap God歸位

佢之前係咪有份搞套戲
買咗8mile實體版
啲廣東話字幕幾正

你指Venom？定8Mile Southpaw
Southpaw原本係Eminem做主角，最後好似因為同音樂事業撞期Cancel左

套嘢好似係講一個男學生因為做project之後慢慢開始了解hip hop文化

哇呢套真係唔知

我鐘意黑色字樣cap帽 想買
您睇啱邊款

我本身好鍾意睇8mile
入面啲battle好好睇

好似10幾usd

果期佢忙咩野 唔記得

But I know something about you~

好似係錄歌

送去集運啦

You went to Cranbrook that's a private school

有冇教學

12usd 送去美國集運地址

推上去

直接寄香港好似都係 12usd

我見佢countey 有hong kong sar china

日文字個款？我都係
同埋樓上幾位巴打夾

哇屌咁就8舊

Yes ar
好呀 我無信用卡係手

我都想買 KAMIKAZE HAT 係咪夾

lucky you 正到仆街

但我都無申請信用卡

巴打著2XL咁撚大

正

Good Guy

Lucky You好撚正

聽第一次hea住聽就覺得無咩feel
聽第二次戴耳筒睇住歌詞聽就覺得正到喊

好想快啲有CD放機度播

Lucky you 同 吳亦凡首young og 個feel有啲似lol

估唔到呢隻suprise album引返咁多stan出嚟

見外國對呢隻碟評價好似都一般
雖然已經好過revival

做gym聽Stepping stone一定lit到爆

咁都一般
Revival didn't go viral

今次成隻碟都可以做運動聽

我都估唔到呢個Po最後會咁多人
Stan

因為太多人聽mumble rap
所以聽到not alike個chorus好撚爽

我覺得又唔係好似喎
兩首都好聽嘅

而家新啲Rapper無一個有興趣
好難想像他日Eminem真係退休我既日子會點過

Ig自爆

睇後精心炮製左好耐

廢AC黎
0 Fans, 剩係Follow左Eminem同烏雞

Diss Tyler, The Creator 性傾向惹議！Eminem 或將下架新歌！？

「Rap God」Eminem 昨日為我們帶來兩樣驚喜，他宣布將為《Venom》打造電影主題曲後不久立刻無預警發佈了個人第十張專輯《Kamikaze》讓歌迷一飽耳福，而在這張以「神風特攻隊」為名的專輯中 Eminem 也 Diss 了不少人，在音樂上向 Lil Pump、 Lil Yachty、 Lil Xan、 Machine Gun Kelly、 DJ Akademiks、 Joe Budden 等人「開戰」，然而在他 Diss Tyler, The Creator 的歌曲《Fall》卻引發了合唱該曲的歌手 Justin Vernon反彈，起因是《Fall》中 Eminem 的那段 Diss 歌詞：

Tyler create nothin’, I see why you called yourself a fa–ot, bitch
It’s not just ’cause you lack attention
It’s ’cause you worship D12’s balls, you’re sack-religious
If you’re gonna critique me, you better at least be as good or better
Get Earl the hooded sweater
Whatever his name is, to help you put together
Some words, more than just two letters

Tyler, The Creator 經常透過作品暗示他的性傾向，而他也一直是 Eminem 的粉絲，但去年他在 Twitter 上批評其與 Beyoncé 合作的歌曲《Walk On Water》糟透了，或許就成為了這次事件的導火線。在《Fall》引起爭議後，Justin Vernon 便在 Twitter 發表一系列言論撇清與這段歌詞的關係，他表示 Eminem 錄製那段歌詞時他並不在錄音室，他同時也稱讚 Eminem 是一個傳奇，但這不是批評年輕人的時候，而是應該要傾聽。最後他表示他錯了，他們將會 “Kill this track”。
而 Eminem 則尚未回應相關言論，事件後續請持續鎖定 HYPEBEAST 的報導，亦可關注 Kanye West 發表競選總統政見或追蹤 HYPEBEAST MUSIC 中文專頁掌握最新資訊。
下咩架，下你個頭

屌又唔記得補Link

Eminem out撚曬啦

聽慣中國新說唱嗰啲聽唔返Eminem
好似實力冇啲選手咁強咁
那吾克熱啲flow仲好過佢
但以前聽真係覺得好正

成隻碟都好正

假膠？

外國評語好似都幾好
上面巴打邊到見到話麻麻
睇左外國人啲react
完全出人意表喎

係唔係有得夾單

被人屌緊homophobic同misogynist

無 size chart點買

💕💕💕Eminem

有冇人講下點解kendrick被稱為the best rapper
我覺得eminem勁好撚多 雖然我係kendrick fans 但我唔覺佢勁到誇張 相反eminem先比到我感覺勁到仆街

rap / hip hop 唔係淨係講技巧
Kendrick 勁在d 內容 你聽完真係有野袋落袋
(如果你真係有睇下d 歌詞）
講黑人主義 Love yourself
good kid maad city 玩narrative 串起成隻碟
每隻碟入面既歌 都好扣題
成隻碟黎聽係好正既

Eminem 勁在 玩字 快
但係你feel 到佢開始冇野講啦
初初佢講自己既故事 係好正
要diss 有diss KIM 佢老母
到Recovery 人大左 唔再咁偏激 重同前妻老婆道歉添
所以Revival 冇曬enemy 好似冇曬火咁
冇人like 個個都中意佢做slim shady
到呢隻 佢咪又搵班人黎做target
name drop , 周圍diss 人
好似比人感覺有返以前團怒火
一句講曬 被人定左型
上一隻想試新野點知劣評如潮

ps 曾經係em fans

想跟隊集運

呢件好撚正

上一隻好似好想製作出第二隻好似 Love the way you lie 咁出名既歌咁

頂....其實佢有無size chart睇
好似買大左

鬼佬Size...

新一代個啲所謂rapper全部垃撚圾
lil pump
6ix9ine
係得個 xxtentacion叫好少少,不過rip

Wish we could turn back time, to the good old days

想夾嘅留一留tg,開個tg group再討論

首Fall真係好有feel

因為eminem之前未出新碟

暫時真係未有人俾到個感覺係比得上Eminem

新一代
我幾鐘意 21 savage
有經歷

Yelawolf算唔算
幾鍾意佢

個個都想要slim shady
無咗火係真
但係都講緊佢嘅故事
唔係無野講
反而講緊佢宜家身處嘅位置限制咗創作
新對舊 每一步都要比人拎黎對比
宜家講嘅係em嘅中年危機
前路茫茫 唔通五六十仲做shady
後路又有舊歌陰影 新人 新時代
Em 開始變成老 seafood
講真drake呀trap啊係宜家嘅主流
有時真係想佢早啲quit返屋企做好老豆

其實退居幕後 最好
學dr dre 咁

不如放條GP LINK ?

點放 係咪要Admin

好唔想有呢一日

@Cara26456加唔到

入左

推下Post先，記得係有唔少巴打想買今次啲衫
而家有 TG 谷啦

好想買

我都係 eminem就係信心保證

stay wide awake d詞好多一句一句咁押韻

淘寶買啦 十幾蚊
人地都係幫你夾家庭plan

巴打你係點揀寄香港？

southpaw唔係講boxing咩

係呀，好似係用Boxing講自己既故事

因為rap搞到妻離子散，再用rap去挽救人生？

另一套

venom?

唔係啦
阿姆原本應扮演比利·霍普一角。影片編劇科特·薩特（英語：Kurt Sutter）表示該項目受這位饒舌歌手個人奮鬥經歷的啟發。他表示，過去七年來一直阿姆的製作合作夥伴展開會談，共同創作作品。「我知道他是很有主見的人，放棄了許多東西。但他在這張原聲態和非常真誠的專輯中分享許多他的個人奮鬥經歷，其中一個跟我有千絲萬縷的聯繫。他對拳擊風格甚感興趣，這似乎是一個恰當的比喻，因為他的人生已經是一場衝突。從某種程度上看，這是《八里公路》故事的延續，但我們對他人生的第二篇章做隱喻性敘事。從核心上看，影片利用拳壇隱喻，他將扮演一位真正落入谷底的世界拳擊冠軍，必須為女兒贏回他的人生戰鬥到底。我喜歡這個指馬歇爾是一個再戰擊情的片名，他去打拳就像這位白人說唱歌手去唱嘻哈歌曲一樣，危險、有害且完全不走尋常路線。再戰擊情拳手的道路比右手拳手更加艱難[13]。製片人亞倫·里奇和彼得·里奇寫了一個阿姆參與其中稍微不同的故事，然而兩人表示他們部打算做一部跟《天涯赤子心》相類似的拳擊電影，但希望寫一個跟《赤子心》父子故事截然相反的父女故事[14]。回顧阿姆與他女兒深切的關係，他們後來詢問他的意見，獲得立即的同意[14]。
2010年12月13日，夢工場收購劇本，阿姆將要飾演主角[13]。然而八月份廠商放棄該項目[15]。同年10月，美高梅接手電影[16]。2012年12月，阿姆退出電影，轉而關注他的音樂[17]。2014年3月，安東尼·福奎阿簽約該項目，積·佳蘭賀取代阿姆[6]。2014年5月，其他選角消息公佈，科力士·韋德加、雷碧達·尼安高和麗素·米高亞當斯正式加盟劇組[7]。同年8月，據宣佈娜奧米·夏里斯會接替尼永奧[18] 。
格連霍為了他的角色做研究，「閱讀大量拳手、孤兒拳手、全美健身房精神，起步早的兒童和美國寄養歷史的資料」[19]，同時還花5個月培訓為拳擊手[19]。阿姆後來接受贊恩·勞爾傑姆（英語：Zane Lowe）採訪時，稱讚吉倫哈爾的表現，指出「積克配置了角色」[14]。
影片是王健林的萬達集團旗下的萬達影業投資的首部美國電影[3]。主體攝影（英語：Principal photography）於2014年6月16日開始[20]。影片在賓夕法尼亞州匹茲堡和印第安納拍攝，還在紐約取景[21][22]。
維基 有錯屌細力啲

唔係 我再搵搵
好想佢再擔正做主角 幾好睇

唔講真係唔知
southpaw都係因為eminem有份我先走去睇

我都係，又幾好睇

我都想問
無Size Chart唔敢買

new york有冇門市？

唔清楚

thx

真係聽到有高潮咁
new school rap其實我都幾鍾意聽，因為真係好catchy好洗腦
但mumble rap其實真心係聽個beat多過rap, 老實講你換邊個上去都得，啲詞換做abcedefg都冇問題

屌 問埋信和都話唔知幾時有CD

真係，但佢啲Beat聽一陣就會厭

之前有人將bad and boujee整落U cant touch this 度

巴打住 nyc?
之前有無去食 mom's spaghetti?

我有friend住nyc諗住搵門市叫佢幫我買咋

有個夾運Gp 你入？

睇唔到啊我

tg?

我用buyandship 集運

你可以自己搵 大把美國集運

BTW

我SEND 左EMAIL 去問Size 既問題 希望佢覆我

唔該哂

bodied

Yes

搵到

心思思又想睇 8mile

netflix有

屌原來下左架，當我無講過

冇netflix
得碟 仲要唔多高清

等緊班mumble rappers還擊

mumble rap 都有好多護主犬
係em ig 屌呢張album 垃圾

The Ringer好正 串鳩班垃圾Lil RAPPER

Eminem：

Spoifty上哂頭十
Lucky You第一埋

宣傳都唔使

佢哋直接俾人diss到無力回天啦

左膠已經嘈緊

I CAN'T SUPPORT YOU
Eminem be like:

我頭先都睇到

仲有下面一堆留言護主
lil pump is better

姑次驚 姑次驚

Gonna hate anyway

班友幾時出歌diss返佢

Being dissed by Eminem is basically an honor

佢哋好似啲fanboy

Here's Shady！！！！！

重溫呢個Post

而家任何一個rapper都屌打eminem

[url]
[/url]

Fall

我想問billing address 係咪信用卡張單寄個地址？

之前個個都以為佢回晒塘

上一隻就真係差少少，首River唔多啱我

呢隻就啱喇

lucky you 正到癲

Em ig啲留言柒夠未

左膠全面進場

好撚好笑，留咁大篇野
Eninem都唔知會唔會睇

Eminem has joined the game
Lil yachty had left the match
Lil xan has left the match
Lil pump has left the match
Mgk has left the match
Iggy zeal has left the match
the whole rap game servers are currently undergoing maintenance

上網見到

係咪有夾運
但我唔知咩Size
如果米7幾偏瘦係咪買S算

MGK just released an eminem diss tract

我download左 放左喺google drive

啱啱都睇到

自稱Rap Devil
MGK

笑咗

第一次聽呢個人

rap devil

Autotune devil

Not alike真係笑死

佢ig啲留言

想食住我地中國有嘻哈條水

(Show blocked user - 范加爾⓯Maguire)

你講完即search, 勁多人入去rip

有MK妹幫佢抖住個袋底

MGK YOUTUBE條片嘅留言每幾分鍾多一千個
Load都Load唔到入去

fan boy大戰

其實之前MGK都幾中意Eminem ，又cover lose yourself

咁撚串 抵死la

“I think my dad gone crazy. Yes, Hailie you’re right...”
Eminem個女都夠膽搬出黎, rip

Hi there,

Unfortunately, we do not have size charts available at this time. We apologize for any inconvenience. However, please note that all items are unisex unless stated otherwise, and follow standard U.S. sizes.

Please feel free to reach out with any additional questions or concerns.

Thank you for your patience and support!
DL + uMusic Customer Care

想知beef進度可以睇下bizarres(D12成員)半個零鐘前嘅直播

0:54開始

There's a certain line you just don't cross and he crossed it
I heard him say Hailie's name on a song and I just lost it

點解睇唔返？

開IG個app有得睇重播，撳佢個icon

到底條撚屌有幾想上位先去diss em

唔講邊有得笑

屌笑撚死

BUT BOY

我屌。。。

仲拎埋Hailie出黎

啲留言好正

淆底？
原本Rap Devil 後面係有（Eminem Diss）
而家Del左

Machine Gun Kelly Fires Back At Eminem With His New Diss Track “Rap Devil”

News

Sep 03, 2018

By Chris Mench

原本都幾鍾意MGK，不過連diss EM都未夠班啦

啱啱搵先知原來我之前聽過佢隻Wild Boy

btw 最鍾意Fall

得罪講句，MGK隻Diss又不無道理，一個Tweet就要封殺人，憑住自己係Record大佬就叫MGK個經理人雪藏佢，其實都真係幾bully
不過好講唔講拎Em最錫個女黎講又真係

Nicki 同Eminem 做咩睇落咁老友

屌啦星成晚個腦喺到播nice guy 鬼叫嗰幾句完全訓唔到

Eminem 前幾日驚喜帶來了新專輯《Kamikaze》，其中雖然向許多饒舌歌手開戰，更因為 Diss Tyler, The Creator 性傾向而惹上爭議，讓合作歌手 Justin Vernon 表示要 “Kill this track”，不過這張專輯依然還有很多彩蛋等著我們發現，例如網友近日在聆聽《Good Guy》這首歌曲時，注意到背景音中不斷存在的女聲，因此意外發現了這首歌曲是取樣自日本知名女歌手宇多田光為遊戲 “Kingdom Hearts” 所演唱的《Simple & Clean》英文版！”Kingdom Hearts” 是一款由 Disney 擁有，Square Enix Holdings Co., Ltd. 製作的 RPG 遊戲，系列主題曲一向都是由宇多田光所獻唱，主題曲在日版會使用日文歌詞，在海外版則會使用英文歌詞。這個在專輯的版權頁發現的意外驚喜是不是讓你更想再聽 Eminem 的新專輯了呢？或許你還會有更多的發現！

Mgk ig d 留言笑死

Stepping stone 好sad
Em真係好掛住proof
好似幾首都有類似wash away my sins
Em係咪信耶教

其實又唔係好多性感相 得果幾張咋喎 根本就正正常常鬼妹著衫style
咁Em不嬲都好撚憎人哋講起佢個女 mgk俾Em屌都正常
純粹係唔洗講到又雪藏又剩囉

Rapper真係最忌生女

Suck my Dick

阿姆空降專輯《Kamikaze》又 diss 了哪些人？饒舌之神嗆爆 Drake 有一堆幽靈寫手！

45 歲的美國傳奇饒舌歌手阿姆（Eminem）在 8 月底無預警空降一張全新專輯《Kamikaze》，除了曝光他為電影《猛毒》（Venom）所創作的歌曲之外，阿姆也在這張專輯對新一代 Rapper 進行攻擊，你是否也好奇阿姆在《Kamikaze》專輯中，diss 了哪些可能是你新愛上的說唱歌手呢？
▼阿姆新專輯《Kamikaze》封面，高唱他「要輸寧願死」的硬派精神。

在開頭歌曲〈The Ringer〉，阿姆就唱到：「我不懂為什麼大家會去喜歡 Lil Yachty 而不是我，不是在 diss 只不過這真的不是我的菜，我就是個 MC，可能 Stan 也不是你們那杯茶（你們的菜），或是也是你的杯子裡全都是糖漿而已。」
阿姆鄙視 Mumble Rap 流行是眾所皆知的，他在〈The Ringer〉就像嘲諷一般加入了 Lil Pump 歌曲〈Gucci Gang〉的 flow，歌詞更唱到：「MGK, Iggy 'zae Lil Pump, Lil Xan 模仿小韋恩，我應該瞄準圈子裡所有人，找個人吧。」另外阿姆也在〈Not Alike〉加入了 Migos 的冠軍單曲〈Bad and Boujee〉來進行嘲笑，歌迷可以仔細去聽阿姆這首歌裡的 beat 和 flow。

阿姆在〈Not Alike〉也喚醒了他與 MGK 的不合，在 2012 年機關槍凱利曾經不適當地評論了阿姆的女兒，MGK 還曾向大眾訴苦說那條推特會因為阿姆的不滿而嚴重影響他的職業生涯，今年 MGK 還在 Tech N9ne 的歌曲中對阿姆進行嘲諷，因此現在阿姆就用 〈Not Alike〉回敬：「下一次你沒有必要用 Tech N9ne 的歌，你可以用著你那半自助的槍直接衝著我來，我說的就是你，你也心知肚明，你到底算老幾啊Kelly。我從不暗諷別人，你也別躲在那偷偷 diss，還一邊評論我的女兒。」

Tyler, the Creator 因為在去年批評了阿姆的歌曲〈Walk on Water〉，讓阿姆這次在〈Fall〉歌曲中回敬：「泰勒什麼都沒創造，我知道你為什麼叫自己 Faggot，不是你缺少關注，而是你崇拜 D12 的老二，如果你想要批評我，至少也要變得跟我一樣強或比我更強。」
阿姆甚至攻擊了時下最暢銷的說唱歌手之一 Drake：「你眼前的景色不錯（指 Views 專輯賣得好），但站得還是比我低，我看得更高更遠，當你要跟我比較播放量時，你就會被忽略。如果不是我寫的 hook，我就不會拿來說嘴，你有不少寫手，但對於孩子們來說他們都不怎麼在乎，他們在問我，嘻哈到底怎麼了，我說我也不知道。」
「這些 Rapper 好像在玩飢餓遊戲，上一分鐘他們還在學 Jay-Z，下一分鐘他們就開始學 Migos，還直接照抄 Drake，我會撕碎這些，在上面撒泡尿並倒在你們身上。如果你不是 Joyner Lucas、Kendrick Lamar、Cole 或 Big Sean，那你就完蛋了。」

呢篇幾長盡

Mgk 出咗首rap devil 回應咗

MGK diss track is alright but getting diss by eminem & G-Eazy in a row
oh boy

追唔切, 今次外國對隻碟評價點樣?

勁好

做埋統計

我同你差唔多身型，即係M碼Ok

Go to Sleep bitch個d舊歌好撚正好撚抒壓

Mgk隻diss有啲位都唔差嘅
不過聽聽下就覺得好悶
同埋咁樣用嚟diss em就一定唔夠囉
等em diss 返佢轉頭

Lose yourself
Beautiful
When I’m gone
Space bound
My name is

算易入口

點解咁多篇文都無人寫實體碟幾時出 定係真係唔再興實體碟

Eminem最舊啲碟係邊先可以搵到？
我5年前先開始聽，搵到既CD都已經買哂

問左CD Warehouse, HMV, 信和既CD鋪都話唔知

無得夾啦Ching
買10件點知佢運費乘左10，自己買算

定係呢度買算

如果由佢online store咁計 即係最快都9月中先出
但最奇係業內都無消息幾時出

官網依家都只係話 pre-order
Will ship in 4-6 weeks
HK d 白痴 cd 鋪鬼會知幾時有貨咩

利申:已 order

即係要個零月後先有得買？

似係啦 佢自己官網咁寫埋

要等多個月

差Infinite, The Eminem Show
同 Kamikaze

似係 Em 忍唔住要 diss 班 moron
所以出咗 d 歌先
CD 依家先慢慢印

Greatest in the world
Greatest in the world
Greatest in the world
No lies I might be

唔知Eminem會唔會扔首歌上Youtube屌鳩MGK

Oh, Revival didn't go viral!

成件事好Old school
MGK rip

咁好啦

Rap Devil呀嗱

eminem真係出曬名undissable
MGK重衝過去自殺

出咗個 tv commercial

第一句係幾柒

Knees weak of old age
The real slim shady can't stand up
呢個都寫得幾好

等緊反擊

等cd好定上itune好

You wanted Shady？You got him

死都等CD

下面有個comment
M Marshall's
G Gonna
K Kill me

前幾日先睇完呢條片

自咩殺,make到noise 人氣升唔小 欣賞佢夠膽diss

大賭一鋪 MGK最後會點都好難講

我依家先知佢嘅類別係Rap
佢Diss唔緊要 自稱Rap Devil呢下

聽到呢句真係
利申 k dot fans

再聽返Rap God
又真係啱，God同Devil，一個天一個地

Rap devil. More like rap asshole.

冇錯 雖然話唔係太好 但起碼佢敢回應

好期待Em回應

MGK is being kamikaze himself

Guilty Conscience

I said you don’t wanna fuck with Shady (why?)
‘Cause Shady will fucking kill you

香港成績如何？

其實呢隻碟幾可惜
依家香港太多人轉去聽trap
以呢隻碟既質素，如果早幾年出就

有啲香港人聽開屎

其實mgk只要出首普通既歌diss back 佢淨賺人氣都好夠
Em呢d legend d人對佢既要求好高 佢出diss back其實好大包袱
再加上而家d人睇唔明佢d rhyme scheme 好野都當垃圾 （佢好似係今次隻碟有提到）今場beef未必咁一面倒...

Amazon US 話 Sep 7 出碟
US$13.98
平過官網

呢隻Album真係好正, 一定要買

真係好癲

點都好 期待佢回應

我差啲官網買左

Lil Xan

Eminem diss actually made them popular

Lil Pump個柒頭好似要入冊

Eminem KAMIKAZE Album GOES #1 in 70 Countries under 24 HOURS
未show晒,其實成70個Countries,仲有埋香港

佢做左咩黎

第一隻MV!!!

Slim Shady, B Rabbit

睇嚟官方一開始真係放錯歌上YouTube
原本應該係fall同lucky you, 點知fall個title入啱，首歌up錯咗kamikaze

緩刑緊,但無牌駕駛俾差佬斷正,要坐幾個月

mv

睇完，Eminem咁在意Fans諗乜都係好事

前幾日碌新聞快眼望都見到，原來就係佢

一見到有新片以為係diss back
不過照J住先
D12條友今日po咗張MGK=Marshall Gonna Killme嘅圖上IG, 寫..top of monday.. 但明明今日星期2, 我諗緊佢係寫錯定講緊下個禮拜一先有diss back聽

時差？

2個鐘前po, 唔關時差事啦

可能個Comments 係星期一留低？

就順便up埋首Fall算

MV最後

癡撚線 我loop左幾次fall個mv，每次睇完都f5一次，啲like十萬十萬咗樣上

Already in the studio

其實Revival衰左係邊？太pop無左Em既味道？

前幾隻太精彩

就咁單獨睇呢隻絕對唔差，不過上面位巴打都講咗
前面幾隻太撚精彩

個人覺得都關Pop味濃事
不過入面 Framed, In your head 其實幾正

期待新碟
啲衫我都想買 不過太大喇

comment

巴打幾高？上面有個米8 Ching都係著M Size

可能啲人覺得太政治？
始終個專輯封面同第二首up上YouTube嘅歌係untouchable, 同埋eminem首7分幾鐘長嘅專輯預熱freestyle屌過trump, 可能啲人怕成隻碟都係鬧trump

米6

啲衫真係唔知買乜SIZE好
好想支持

米82買咗L

想問前面巴打搞嗰個團購完左未

冇人提呢首

小弟對rap industry唔係咁熟
上網搵左eminem 之前出Diss track end 左好幾個Rappers 既career
想問下點解一首Diss track勁到可以收人皮
有冇Ching可以詳細解釋下
唔該

你幾重？

唔知到時香港有無

73KG

HMV UK 要 Sep 14
HMV HK 真係唔知

以前T-Pain 用autotune就俾人屌到飛天
宜家呢班所謂modern rapper / newschool rapper 濫用AT到咁就上哂神檯

咩Lil Uzi Vert,Lil Yachty 聽過唱live簡直係笑而不語
只可以叫錄音室歌手 真心連Rap of China 班 C.H.I.G.G.A都勁撚過佢地

聽下對比啦

真係好似我之前咁講 要等到月中至尾

其實個meme係笑緊你地呢啲old head靜係識盲捧old school rapper
trap啲新人新野新風格就盲反
利申無聽開liluzi 聽開denzel curry x 同埋tyler

Mgk diss番em真係好痴線
兄弟前任寶貝女都diss埋
用埋em啲歌詞diss番轉頭
雖然知em贏硬
但覺得mgk輸咗都賺人氣

last 個bar 達埋kim出黎
好癲

Mgk diss返轉頭已經贏咗好多人了
就係diss嚟diss去先好睇

有冇巴打用KKBOX?
冇歌詞要特登search

1日15M Views
其實DISS 得幾正

Em diss番轉頭真係要技巧
唔係真係好似mgk咗講big bad wolf bully young rapper

出個 meme, 唔代表佢講嘅嘢係啱
我出個 meme 話 trump 仔係左膠唔通又係真?

Eminem 以前 rap 嘅內容係 demeaning females/homophobic 又點?
大家寫同一樣嘢
有無人寫到佢個 level?
相反
D mumble rapper 嘅 rap 淨係識重複 9 叫
夠膽攞嚟同 em 比真係人唔笑夠都吠
咁叻唔攞個 oscar 嚟睇吓?

有人要聽 new school 新嘢我真係 dont give a fuck
同樣我有我聽 em
但 achievements 無 em 咁多又要衝出嚟踩人係咩玩法

狗爺

新MV係Fall定係Kamikaze

依條片解說唔錯,幾詳盡

fall 好似係

Feud with EminemEdit

Benzino is known for being involved, since 2003, in a widely publicized feud with rapper Eminem as Benzino called him "2003 Vanilla Ice".[6] Since then the pair have been creating diss tracks about each other, including Benzino's "Pull Your Skirt Up" and "Die Another Day" or Eminem's "The Sauce" and "Nail in the Coffin".[7] As a continuation of this animosity between the two, Benzino released a diss mixtape Benzino Presents: Die Another Day: Flawless Victory, disparaging Eminem and his record label, but ultimately was never able to be as successful as Eminem.

Snoop Dogg

Hopsin 好搞笑

仲有冇得夾單

無啦，你買10樣佢運費真係乘左10，即刻無得夾

Eminem仲有冇後生仔聽

有

有無人覺得Lucky You 入面Joyner嗰段仲正過Em嗰段

同埋個Background好似以前首A Kiss
嗰首Diss Lady Gaga 又係好撚正

agger

個Flow 又有火

here

細個中二三就開始聽嚟學英文

嗰首not alike同drake look alike個rhyme一樣

Hook個flow係咪有啲似xxxtentacion look at me

唔同 似bad and boujee

首歌係diss migos

無咩事我都係翻去聽歌先啦

聽到都係4拍之後一個yeah 所以覺得似

好多rapper個flow都係咁

但係Tyler個tweet真係幾好笑 激到Em叫佢faggot

Mgk夠膽還拖 ，首track都幾正，Ronny J啲beat夠曬惡，今次拎埋Kim講笑，順便笑鳩埋襟細路g eazy。不過啲詞聽得出佢係fans同respect slim shady嘅，係無諗過因為個笑話比自己偶像嬲足六年 ，唔知Em點回應，希望佢出首好似No Vaseline咁殘忍嘅diss track殺Mgk

至於Lil字頭應該好開心比Em提起

MGK還拖夠快
Em點解要等六年先diss

讚佢個女靚，所以比佢個channel block9 屌

又關你事

thanks!

你都可以係度

最like rap god

睇上面條片，仲有好多電台因為咁唔播MGK啲歌，以示支持Eminem

神係唔可以褻瀆

佢個女果陣好細，Eminem著緊佢啫

“Ok, so I just saw a picture of Eminem’s daughter, and I have to say, she is hot as f*ck, in the most respectful way possible because Em is king.”
有咩問題 一個21歲嘅mk仔rapper見到靚女有個句講個句好正常啫屌，仲要已經帶曬頭盔

fall 屌埋grammy 真係好正 今次隻碟聽一開始覺得太heavy，但認真聽多陣就正，唔易入口

個陣mgk已經23歲，但em個女先16歲仲未夠秤

Eminem咁憎人講佢個女，理得佢戴唔戴頭盔咩

仲要用hot as fuck 點會冇問題

21咋，我個陣有follow開，如果講hot as fuck都算sexualize咗佢個女嘅話，跟返呢把尺，Moby聽完佢啲歌話佢係misogynist都無問題啦咁

答案係22歲

即係你走去同人哋講你個女好撚索

正常做人老豆都唔會鍾意自己個女咁樣俾人講啦

如果有個21歲仔走黎同你講：你個女好撚索
你都會嬲掛

慢你少少

CDWareHouse

佢有消息都通知返你 呢樣都值得我去幫襯佢買
聽日點都去望下 唔該巴打

想 Venom 幫 em 攞多次 oscar

係 無諗過會同我講返，有既就去佢度買

其實我都覺得段野無問題
但係mgk個身份
佢係rapper係哩個圈嘅人
點會唔知em惡起上黎幾癲benzino
22歲人有咩後果佢知
佢為咗上位而做果下最核突
如果em要搞佢 佢連企都無得企

可能真係會嘅，未有女relate唔到，暫時就覺得無乜問題。好似Eminem以前啲歌踩曬界，比人屌，但我一樣覺得正，無問題 好似佢用faggot呢啲字眼，如果你係gay嘅，你都會嬲掛
因為一個tweet咬足個後輩六年，嚴人歡己？

上次 revival 美國 15 號出, 我記得 hk 要 20 號先有貨

利申返先我唔係gay，佢屌tyler係faggot我笑撚到仆街

禍不及妻兒
咁簡單都唔明?

俾人叫 slim anus
叫番人 faggot
有乜問題?

大部份時間都係其他人 diss em 先
Diss 番佢哋好正常吖

係就正
Knock Knock, let the devil in

講到Oscar真係想回帶翻Lose Yourself
聽呢首歌要分三個階段
1係就咁聽
2係睇住歌詞聽
3係睇完8 Mile之後聽
真係會起雞皮

無意冒犯你地嘅神明，覆埋今次

禍不及妻兒？唔講以為佢對Em個女做咗啲咩，讚你個女靚咋大佬 Mgk仲要成鳩日同人講聽Em大，陰鳩公，六年後偶像要湊個album出黎發現自己順便比人屌柒埋

Tyler笑鳩佢首walk on water咋喎 ，又撻faggot呢個字出黎辣啲同性戀者，同佢狙擊緊嘅Trump咪一鳩樣 大家都口沒遮攔，只係你Eminem多fans啫

其實eminem唔係等左六年先diss番MGK
當年em因為個tweet 諗住搵人雪藏佢就算數let go
係今年MGK同Tech N9ne首"No Reason"入面又拎em出黎單單打打

"It’s only one option, you gon' need a doctor
I ain’t talkin' ‘bout the one from Compton
I pop cherries and popstars, you popsicles is not hard
Popped in on the top charts out the cop car
To remind y'all you just rap and not God and I don’t care who got bars"

所以em先shady上身係 "Not Alike" diss番佢
"But next time you don't gotta use Tech N9ne
If you wanna come at me with a sub, Machine Gun
And I'm talkin' to you, but you already know who the fuck you are, Kelly
I don't use sublims and sure as fuck don't sneak-diss
But keep commenting on my daughter Hailie"

tldr: MGK舊事重提搏屌

無聽首No Reason，自膠

唔緊要 大把人唔知 我都係睇番先知
有邊會聽MGK

冷靜啲大家
Eminem笑鳩Gay佬都唔係第一次，之前rap god都有，一早已經辣慶哂佢地
但同佢合作條友又好似唔知咁，講到Em好似第一次咁做，嗌哂Kill this track，好似好大滯咁

我都無聽到 原來係咁，Thanks 巴打

其實呢隻碟之前真係唔識MGK
依家Em幫佢做咗免費廣告

留名

Moov有了

Eminem diss既咁多個我都係剩係識Lil pump
因為條街係咁有人播 其他都要Google先知有呢個人

Lil pump我係聽死待2 Welcome to the party先識

而家先知有呢首
邊Part播？我無印象

剩係記得呢首

Drake同Tyler the creator，有聽hiphop點都識掛

唔太記得啦
不過有鬼佬話呢首歌個beat係2018上半年最難嘅beat之一

係喎，漏左佢2個，不過Tyler真係唔熟
我更正返係新果班剩係識Lil pump

勁
原來 hot as fuck 係唔 offensive
如果我要讚我朋友個女靚
我只會講 she's very pretty
你咁叻
你一定會講 she's hot af 啦

唔會，但係一個廿零歲嘅mk仔rapper咁講，我就唔會放大黎睇囉

Btw Tech N9ne都正

Eminem好錫佢個女 有聽過mockingbird同when I’m gone就知 mgk咁講唔嬲就假

知就個個都知，我係直頭覺得Mgk講嘅嘢無傷大雅啫，只係hot as fuck幾隻字用得粗啫

應該就係hot as fuck激嬲佢

咁圈子入面可能有更多我地唔知既野
唔係一個tweet可以指明哂邊個小氣邊個唔啱

樓主會唔會開番個Eminem討論Post

唔知大家睇左未

Retired as a God and came back as a man

都好

Eminem 集中討論區（1）Kamikaze！

Welcome

係街未睇住，大概講左啲咩？

話佢以前on drug rap仲好過依家

not alike歌詞一早有講"But next time you don't gotta use Tech N9ne If you wanna come at me"
開埋全名都冇人覺得奇怪關tech n9ne咩事唔去check check 外國又係好多人冇聽歌喺度跟風話em記6年仇
Btw, tech n9ne事後IG講話一直唔知MGK喺佢首歌度diss咗em, 真定假就唔知了

原來係咁

俾我都話唔知啦，作死咩

電影情節啫

Eminem Album Producer Confirms 'Good Guy' Track Samples Tokyo Ghoul

之前唔係話 simple and clean?
定兩首都有?

MGK呢單國 好似 ice cube都有出聲

有條唔知真心定假膠嘅人話MGK首diss超越咗佢首NWA diss成為No.1 diss song, ice cube出聲話佢戇鳩啫

No Vaseline 我諗到我死果日都無人超越到

好期待em還拖
mgk

畀啲掌聲MGK先 成班新世代rapper得佢夠膽diss back，其他都係鵪鶉嚟

雖然diss得唔係咁好，但真心勇氣可嘉

呢隻碟宇宙級

聽足成星期em搞到太精神
聽下sia放鬆下
唉想佢地再合作

Guts over fear
嗰時入戲院睇 the equalizer
完場出 credits 坐到聽完首歌先走
Btw 下個禮拜可以睇 the equalizer 2

仲有Beautiful Pain

Kamikaze cd
Temporarily out of stock@amazon us

HMV UK 都出咗
有貨
£10.99

頭先行過hmv isquare唔見

HK 例遲幾日

留咗電話
佢話一返貨就會打嚟

hit'em up?

點解revival俾人屌得勁 我覺得幾好聽
係啲題材感覺大眾化啲
利申 啱啱開始聽Eminem 做gym 聽一流

啱啱讀中學個陣睇八里公路識Eminem，跟住開始聽佢啲歌，Recovery後已經無乜點聽，因為覺得佢每況愈下，慢慢無咗個種吸引我嘅感覺，唔好瀨啲fans唔識欣賞，numbers don’t lie，唔賣得一定有佢原因，以前講自己(Kim講佢老婆、Mockingbird講佢個女)，又或者講政治(Mosh講布殊，White America)都好高質，Recovery之後真係開始唔啱我聽
2012年開始留意MGK，個陣聽佢首Invincible，俾佢吸引咗，佢有好多都係自己嘅人生、家鄉(佢來自Cleveland)為主題，我個人好鐘意個啲勵志、講自己故事嘅rapper，啱啱出道嘅MGK絕對俾到呢樣野我，End of the road、EST、Half naked almost famous呢啲舊歌都好正，不過跟住開始出嚟出去啲歌都係差唔多主題，加埋佢自己開始掛住夾band，所以就無聽佢
如果講現今邊個rapper俾到以前Eminem嘅感覺我，我會推介Logic，1-800講自殺、Black Spiderman講種族問題、One Day講The Wall，全部歌都係有意思
又或者Joynar Lucas都唔錯，I’m not racist用白人同黑人嘅角度各自表述種族問題，首歌嘅歌詞+MV真係近幾年講種族問題嘅rap song嘅表表者，仲有Frozen就講醉駕
其實美國好多rapper，大家有興趣可以了解多啲，唔係剩係得Drake、Kanye、Jayz、Eminem

點解無咩人講Stepping Stone ?
D12#O:

Eminem會唔會diss back

鬼佬話
D12 is over = no salsa

mgk自己都喺首rap devil到轉移視線話em記六年仇

Credit: reddit

nice guy聽到扯扯地

睇完對成隻碟有個印象
知咩事

做運動聽 Till I Collapse 真係無得頂

好葡萄

尋日定今日個直播唔知代表咩

出左

仲有G-EAZY一齊DISS

出左嗱原來

我都係90後
當日lose yourself成首歌詞識背咁濟

好似係Fake？

巴打
而家知道身邊有人識都覺得好恩惠

咁呢首咩黎

JFamis 239

$17,241 4855 2 days ago

This is a leaked track from like ten years ago

唔知係咪，我睇歌詞又好似怪怪地咁

99 身邊啲人好多泡菜 抖陰
冇個識Eminem
知道仲有人聽Eminem好欣慰

I know ur feel
屌係喎，欣慰先啱

佢嘅rap真係好特別
我搵唔到有一個rapper嘅flow同rhythm可以好似佢咁
好多mk中意rap god 但其實beautiful依啲冷門歌係好正

I need a doctor

To all fucking haters who said Eminem is no longer relevant:

Eminem 連續 9 張大碟上榜首, 打破 UK 連續上榜首紀錄!!! History has been made!!! 恭喜 Eminem!!

"Eminem is Number 1 on this week's Official Albums Chart and makes UK Official Chart history as a result.

Slim Shady's tenth studio album Kamikaze scored combined chart sales of 55,000 over the past seven days, outstripping his nearest competition - the Motion Picture Cast Recording to Mamma Mia! Here We Go Again (2) – by three copies to one.

Kamikaze is Marshall Mathers' ninth consecutive chart topper on the Official Albums Chart, meaning he now has more successive Number 1s than any other act in UK chart history, the Official Charts Company can confirm. Eminem previously shared the record with Led Zeppelin and ABBA who held it jointly for 36 years with a run of eight unbroken Number 1s apiece.

Discussing his record, Eminem asks : “Does this mean I get to call myself Sir Eminem?”

We’re not quite sure on that one, but it does mean Eminem can stand tall as the international act with the most UK Number 1s on the Official Albums Chart this millennium. Robbie Williams is the only artist to have more, with 10."

冷門少少即係無出MV既我鍾意
Stay wide away
20 to life
talking 2 myself
we ain't

講特別 Eminem 認第二我估都無邊個可以認第一，唔講佢Flow同題材，剩係佢把聲都一聽已經知呢個係Shady
除左你地講果啲 Fine Line, desperation 同 Wicked ways 都好撚正
尤其是Fine Line 個人覺得啲詞好正

有冇人聽過佢首insane 我覺得好撚正
Btw, 我自己最鐘意嘅係Till I collapse, Beautiful 同 space bound

mocking bird寫個女感情好細緻

beautiful咁冷門都有人聽

有呀
Till I Collapse 正到仆街
可惜 Nate Dogg

屌又係你 搞事
Beautiful 邊度冷門

臨瞓Po一Po Link先
Eminem 集中討論區（1）Kamikaze！

Beautiful叫冷門 叫slim shady, 8miles呢兩隻如何是好呢

冷門係佢講

係喎 Sor Ching
追你故先知你係張學友

beautiful 正
紋左句dun let em say u aint beautiful 係身

我中意啲歌詞 個beat同旋律好dark好正

Feat. Eminem 都好正
50 cent my life
B.o.B airplanes part 2
開 show 好多時唱 airplanes part 2

D rapper 又想同 em 合作/feat em
但一拍埋一齊又實唔夠 em rap
例如 no love 嘅 lil wayne

Lil wayne係認真尷尬

冇咩feel

Lil Wayne 首No Love我成日Skip左前半段佢

最快星期一有CD

等了又等

有得買啦

頭先諗住落去 但又驚未有 所以疊埋心水聽日先去
唔該巴打

屌

信和地庫 105

你問完 但唔係cd warehouse買返

我叫細佬幫我去睇，點知佢幫我訂左

我幫你找cd warehouse條數啦聽日

唔該巴打 勁唔好意思
人地專登通知聲我

你老母就diss得唔好

係CD warehouse買左，$115，有海報送

有海報！！

如果我聽日去重有 就讓俾你啦
海報我無用

巴打！！！
不過唔使都得啦，我又無乜位痴純粹想收藏
都多謝巴打好意

monster love the way you lie beautiful 3am 都好正
聽完3AM再聽FRAMED

張Poster好正，誠意推薦

有無巴打好心upload 上黎 睇下咩樣

唔識upload sorry,只可以話係碟封面既完整版（機頭到機尾）同埋Album title，左下方有個not for sale，幾有收藏紀念價值

類似咁？

類似，係d字唔同only

即刻聽返次RAP GOD先

臨瞓望一望 毒撚變rap god

哇屌
幾大張架？

Why be a king when you can be a god
型到仆街

三部12吋MacBook打直拍埋一齊咁上下

🤘我都好鍾意依首

hailie song其實都幾好聽

I need a doctor知道個背景就會覺得好touching

有冇人同我一樣好鍾意佢同skylar grey 合作啲歌

Lucky you 好撚正

佢把聲好好聽 ，love the way you lie如果佢唱返你話幾好

我頂，打橫既海報我有位痴呀

Dr Dre 同 Eminem 啲經歷

Eminem, MGK, g eazy 三個 rap beef 好撚正

信和岩岩入手 90$

我頭先去左cd warehouse買了 海報放左喺車

$90 好平

啱啱係cdwarehouse買咗 張海報好正

Block左你算

頂好想為張海報買多隻，但咁做好唔理智

我都話我有 放左喺車度

其實佢做緊咩 我唔太明

你真係唔要？好靚喎張野

我都唔知，人地講講下又Po條泡菜歌Link
唔理真定假膠，Block左先

屋企不嬲無貼海報 咁啱今日去買 佢問我要唔要就拎埋先

想買官網個件深綠色 kamikaze jacket, 有冇巴打之前買過jacket，大概個size係咪畀香港大? 我179cm 瘦撚唔知買s定m好

回應左rap devil未？

有收藏記念價值嘛

佢用Standard US Size咁呢張可能有用

頭盔：未買過

未

回應左，笑到我傻
Me trying to hinder his career? Wtf I don’t even care about you, you are not even in the conversation

首lucky you正撚到傻

笑到仆街

出新mv未呀

You know how many fucking rappers are better than you？

走數！

MGK都幾慘

佢自己抵撚死啦

出左la

好撚型個Mask

Lucky you mv出左

Fall, Not Alike, Stepping Stone

Stepping stone

好正

有無人知點Cancel Spotify
買左CD唔再需要

原來有學生Plan
咁用下又幾扺

Finally

I'd rather be 80 year old me than 20 year old you

How you gonna name yourself after a damn gun and have a manbun

My biggest flops are your greatest hits

個點擊率勁變態

MGK可以比eminem出一首歌淨係diss佢
此生無憾了